［行動Post］泛民唔該立即總辭，以團結大多數回應當前局勢！

總辭絕對係團結到大多數嘅做法，亦都係對今日肥佬黎被咬同議會戰線幻滅既形勢下一大破局。 既團結到大多數增強士氣之外，亦對自由世界發出一大訊息。

學夕爺話齋，要總辭唔該先發制人就依家辭，唔好等到人大有決定先做，亦唔好等到777扮無辜先辭。嚟緊一年立法會會點樣處理據說聽日就會有結果，所以最好就今日之內宣布總辭，咁做亦係對蘋果日報被咬下一大姿態宣洩！

如果去到俾人DQ 12件，再延遲選舉一年，到你地泛民金主都俾人咬埋，仲諗住委曲求全有得做議員屎都食？？ 只要個四件入得返去就收貨既話，咁仲做乜野反對派？？

做得反對派就唔能夠委曲求全，俾啲志氣，議會戰線冇就要走向其他路線。冇錯，其他路線代價可能好大，但民主運動就係會付出，唔敢付出代價咁一係就投降，唔好再扮議會路線仲有用呃人，其實為嘅只係10萬蚊一個月。

普通人縮沙唔會怪，但你哋自稱反對派標準自然唔同。

「當喪鐘為他人響起，你不要問喪鐘為誰而鳴，喪鐘是為你而鳴。 」係強權下大家都要承受，肥佬黎要受，無名無姓嘅都要受。肥佬黎被咬慘唔慘？慘，但無名無姓既手足仲慘，入到去打斷手腳，肥佬黎呢啲大人物未必會受到咁嘅對待，起碼都會「黎生」前「黎生」後，只係因為肥佬黎出名先比較安全。 所以希望大家支持蘋果日報下亦要記住關注一下其他無名無聲嘅抗爭者。

唔該你地做返一齣好戲，俾人覺得真係為香港人一次。（包括鄭松泰）

老S認同

總辭有咩實際效用？

留同辭都係無用既時候
唔見得有乜迫切性要立即總辭喎

Pish

我反對總辭，原因係

總辭只可以造成一日的頭條。

不總辭的話，泛民的聲音可以全年有全世界記者報導，保皇黨在議會內9up, 泛民可以力斥其非，令其出醜當場。留在議會，可以令到保皇黨出錯的機會大增。不留在議會，只會將發言機會拱手相讓。

總乜嘢辭？ 你班泛民同我繼續留在垃圾會裡面搗亂，狂點人數玩流會、玩蕉玩杯、玩植物肥料等，要搞到班舐共議員冇啖好食，坐都坐得唔舒服，等佢地這一年唔好過，ok？
加入佢就係為咗要搗亂佢！